有無人試過突然開竅？

本身自己唔識揸筷子 十幾年都唔識，俾老豆笑，我又懶唔想學。但呢一兩年突然識揸 老豆幾驚訝 自己都覺得幾神奇

我覺得學所有野都係咁
就以畫畫為例
就算中間一年唔練唔畫都好
一年後自然會有新突破

中四五中文閱讀卷唔合格中六無啦啦識做 dse閱讀卷5*

屌 呢個又係 本身數學麻麻地 predict 得4 但出到嚟有5*

以前中文好差，英文好d
之後無啦啦中文考得好左，但變到英文考到一pat屎

以前小五嗰時學吹牧童笛覺得好難 練咗好耐 有一夜突然好似開竅 以後啲曲都變得易吹咗

坐係公園D樹下悟到生滅

幼稚園 小學本來都唔識打飛機
小五，小六果陣突然間識
後黎差唔多日日都打
無人教都好熟手